失聯，請問有無人見過薯條娘娘？

請問有無人見過薯條娘娘？
已經同佢失聯36小時
用曬所有聯絡方法都未搵到佢
唔知係咪出咗事

推，手足失聯

推 x2

推

唔自己嚇自己住
呢排佢情況好轉咗無再鑽牛角尖
係突然間前日開始失聯

佢18號凌晨1點之後就無咗消息
IG無更新，電話飛留言
WhatsApp單剔

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

再推，尋人！

搵失聯嘅人都有得負評……

娘娘！

有無人見過佢呀

幫推！

堅驚佢出事

再推，推到搵到人為止

有無手足知娘娘全名？求幫手打警局問

唔洗擔心 佢應該無事嘅

唔知道
又一個晚上，第三晚啦

各位，請問有無人有當日薯條娘娘出事時候響現場嘅社工電話？急，需要聯絡

我諗佢應該無事了

謝謝，我收到消息知道佢無事了

到我搵唔到佢.....

我唔方便透露發生咗咩事
只係知道佢受咗傷，目前安全
需要休息